The Art of the Deal寫手：Trump可能於本年秋季辭職

〔編譯陳正健／綜合報導〕美國總統川普的影子寫手史瓦茲（Tony Schwartz）17日推文預測，川普可能因「通俄門」醜聞的司法調查，於年底前自行辭去總統大位。

史瓦茲是川普1987年回憶錄「交易的藝術」（the Art of the Deal）的共同執筆人，曾經多次評論川普的政治生涯。

他17日推文指出，川普即將辭去職務，在特別檢察官穆勒（Robert Mueller）及國會令他無路可退之前。

另外，史瓦茲也表示，川普的總統任期即將告終。如果川普年底仍然在職，他將會相當驚訝。川普可能在秋季辭職。

史瓦茲還痛批，川普有限的注意力，只會聚焦用於打擊對他的批評，以致沒有時間放在他不感興趣的政事上。

屌你啦 原來又係FakeNews

呢個所謂寫手係80年代幫Trump出回憶錄嗰個
你講到佢好似係而家啲白宮寫手

當年Trump係支持民主黨架

算啦, 侵粉就唔好對佢太高要求......

文盲唔識字好正常

阿侵係越屌越勁
冇人好似佢咁，顛覆哂所有野
又夠彊清算左膠買國賊
唔好話連任，上埋神台都得，做得廿一世紀偉人

世人睇到：眾叛親離
迷侵黨話：獨攬大權

正常人睇：民調破歷史紀錄低
侵粉：Fake news! 美國人愈來愈清醒開始支持侵